有無an撚用緊simplified cangjei keyboard

用咗8年了
雖然無update 但唯一缺點係無emoji
好難想像如果有一日android唔再支援會點

打冒號會有emoji

同你一樣用左好多年, 但都係無奈要放棄, 字庫唔齊, 冇voice input, emoji
但最中意都係佢可以中英混合咁打
轉左用Gboard 唯一除左冇中英混合之外 其他都好用N倍

我唔太鐘意佢個樣

用佢就係為左中英混合呀嘛

用咗好多年，覺得手感真係最好
寧願唔要voice input同犧牲小小emoji都繼續用

都咁多年啦
點解都冇人照跟出番個app執執個樣

10年前用呢個
之後用CedIME 可以拉一下spacebar轉中英文
而家用Gboard

用緊覆你
中英混合太方便，冇嘢可以取代到

仲有打英文出中文

本身ios 考慮轉an 機,試用過幾次唔太習慣 .可能本身部後備an lag 機,搞到成日誤觸
利申:用緊kaiboard搵緊an機有咩app 可以取代到

係咪香港人太特別，普遍無論講野定打字都混雜多種語言

日文仲雜啦

用緊嚟覆你

真係好緊要

有d字成日唔知點打